唔該養成依個抗爭習慣，隨時上場

袋入面有四寶

面巾
黑風褸
遮
手套

平時盡量黑褲黑鞋

推，書包長期有

同埋天氣涼咗，帶多件衫笠住自己，都好正常啫

仲有急救用品